搞革命 永遠都係求敗不求勝！

搞革命為贏？
為左推翻政府？
No! 係為過癮 為好玩
係呀我明知個機場係政府春袋 係endgame
但我個區仲未遊行喎 我地個區班手足等左咁耐都未打卡喎
你叫我入機場？？ 一陣革命成功 無我個區份點算？
18區搞晒遊行先 再入機場
麻包袋？Nono
和你飛？Nono
你爆左隻眼 比人打到骨折？我好嬲呀
最多幫你上連登留言 黑警死全家
但我想搞多幾次遊行先
同區手足聚一聚

叫下口號 be下water 咁樣好溫暖好開心呀
五大訴求 無一樣關我事其實
無論香港變成點我都係萬零蚊個月架啦
咁不如玩遊行拎下光環 po下ig 咪仲好

駁唔到

On9 玩完分化未？葵荃青手足唔撚係condom呀！

似係你分化多啲
全香港有份抗爭過既都係手足
點解你要分葵荃青手足
十八區手足係咪應該要齊心？
機場係咪目前最有效既方法？
正正因為葵荃青手足唔係condom 先要集中火力去令政府跪底
大家又唔係夠膽到殺警 燒差館
聽日都係重復番舊結果
遊行 清場 放tg 有手足被拉 邊個邊個打到骨折 上連登留言黑警死全家
搞咁多野 都只係為左證明 葵荃青手足唔撚係condom哩啲言論
係呀你地唔係condom呀 so？
香港關我撚事
最緊要唔可以比人當做condom
Right？

見到有人開po叫人去遊行
原因係搞手因爲825遊行搞左好耐
唔去就浪費晒咁既意思
825加油啦 光復香港 送頭革命！